[終於有得出]戴偉浚英甲貝利討論區4

基本資料：
年齡： 1999年7月24日 (18歲)
身高：175cm
體重：62kg
國籍：香港，英格蘭
位置：防中，中場中
慣用腳：右

青年軍：
2007-2009: 東方
2009–2012: 香港巴塞足球學校
2012–2016: 雷丁
2016–2017: 貝利

職業球會：
2017-2018: 貝利

Bury 賽程：
OCTOBER

9 Wolverhampton U23 (H) (cup match)

14 Bradford City (H)

17 Blackpool (A)

21 Southend United (A)

24 Oldham (A)

28 Doncaster (H)

今晚正選打狼隊U23

原來係U23杯賽

支持

而家係咪得19杯賽先有得出

呢場仲要係u23嘅杯賽

有無link

呢啲u23杯賽iFollow都冇coverage

得貝利自發twitter文字直播

60' Sub: Callum Styles replaces Tsun Dai

連U21杯仔都無得踢足
究竟佢發生咩事

未換走之前2比2
換走之後輸埋

可能真係我地比得太多壓力浚仔

係英國打職業 已經唔洗面對香港球迷

仲要得18歲，慢慢成長好正常

連登仔係咪覺得一出道就場場正選拎埋冠軍金童世足先收貨

睇之前情況，佢體能唔夠，操下

U23盃賽咪即係預備組賽事，iFollow點會有

今日無得出？

正選後備都冇

希望佢快d証明自己實力 上一隊

今晚又正選後備都冇

敗走

又冇

冇辦法啦 要護級

俾人絕殺輸埋

無撚用，衰過踢南華

18歲打U23都叫敗走

31/10 Bournemouth U23 v Bury U23 U23 Premier League Cup
5/11 Woking v Bury FA Cup 1st Round
7/11 Bury v Stoke City U23 EFL Trophy

未來三場盃賽, 上場League Trophy有後備但冇份入替, 隨時得番U23有得踢

講緊隊波作客輸波呀
衝出嚟柒

係咪係咁先？
唔想佢返香港踢

到底華人球迷係咪大影響力到令貝利季初明知佢唔夠班都照用幾場呢

幾場無得出炸麻
18歲仔有幾奇

佢基本技術對比其他隊友係唔錯，不過一落到場個心理質素差，一逼就甩，一逼就向前鳩踢，希望踢多幾場會進步。暫時黎講應該英乙中下游級數
依家18歲其實練大隻啲，比返個定位自己會更好

傷咗

又輸一場

Pp

突發
Lee Clark被炒

希望新領隊會出牙浚

堅？

fb有講 真的

陣間Viu TV 10點直播FA Cup第一圈禾京對貝利

戴偉浚係香港

即係冇份踢

傷左, 今次返黎申請成人id card

英甲港將戴偉浚：感謝奇勒給我機會

開季至今在英甲聯賽錄3勝3和10負排名尾2，貝利已在護級區掙扎，原任領隊的奇勒在本周一(10月30日)被解僱，在英國以本土球員身份效力該隊的香港小將戴偉浚，感謝對方的賞識及給予機會，因右腳「拗柴」正在養傷的他，預計本周末可以在草地慢跑。

戴偉浚季前獲貝利予以3年合約，開季初也不乏上陣機會，引起不少球迷注視，近期卻連後備也未獲列入，原來這名小將因右腳扭傷、韌帶撕裂而要休養，目前已毋需戴著保護傷處的護具，他預計本周末可以回到草地球場慢跑。

談起傷勢時戴偉浚還是說「痛」，並透露周三啟程回英國後，將開始做物理治療：「想就當然想盡快可以踢波，但也不能急，因為韌帶撕裂，再傷會好麻煩。」

貝利目前戰績不佳、陷入護級漩渦，戴偉浚談及球隊處境時稱：「所有隊水平都差不多，好難。我在青年隊時已接觸一隊的足球，大概知道比賽速度、身體對抗的情況，一切也是預期之中。」他也感謝前任領隊奇勒賞識：「他都好願意給我機會，我已踢了5、6場比賽，好多謝他。」

之前仲有人話貝利可以屌打亞冠球隊

對呢d猴克場場大四喜都似

保連奴返巴塞咁撚勁
英冠球隊都冇亞冠中超啲外援咁好質素
仲講貝利

貝利成功從EFL Trophy分組賽出線

唔係踩自己人，但Dai真係唔夠班踢英甲，希望佢keep住成長，繼續打上去啦

貝利足總盃輸俾隊非聯賽球隊

有冇巴打知Antoine viterale咩料

有得抽戴偉浚件波衫

榜尾貝利聯賽終響勝鼓
主場一球擊敗榜首梳士貝利

估唔到榜尾贏榜首
雖然贏左都係包尾
但前面去到第15都只係差6分

終於識贏波

英假

平手盤就知咩料

雖然係wfc杯
但係浚仔終於出番場

有冇巴打有睇？ 今場表現點

已被換走

有得出點都好啲

U23杯正選上陣

後備

個個爆足page好似又有直播

俾人絕殺

有後備

浚仔半場入替

浚仔入波

入波

原來仲有人

支持tsun Dai

where can I watch ?

Aguero goal

btw 貝利降班對佢都有利 至少出場多左

又有後備

有無直播？

要自己磅水了

爆足收左皮

yes
水已磅
希望浚有得落場啦

I科老 點俾錢？
我搵黎搵去都係monthly pass
而monthly pass 睇唔到場波得旁述

禁呢個

貝利落後了...........
貝利0-1查爾頓

支持Tsun Dai

後備出場！

豬了.....
不過浚都踢得OK

英甲貝利又輸一場

繼續有後備

十卜

出佢啦

橫掂都降硬班
不如出下新仔升下數值

會唔會有可能有其他英甲隊對佢有興趣
唔想佢踢英乙

牛津聯1-0嗰球

出未呀屌

屌你個嘴唔係換dai出黎

oxford united 1-1 bury

oxford united 1-2 bury

比佢出黎踩下草啦

留黎儲印花

完

貝利啲防守真係得啖笑

Tsun晏晝正選踢咗u23盃
所以夜晚一隊場聯賽冇份

今晚聯賽浚仔有後備

浚仔正選踢U23杯
和咗般尼茅夫1比1

tsun dai後備

今場有冇機反底

Lead緊兩球

最近個勢幾好 希望護到級

差十分
唔容易

又無得落場

臨尾撳爆平安鐘就無謂咁冒險算啦

浚仔u23盃正選

正選!

民政事務局周三於Facebook出帖，原來香港體育專員楊德強已親自前往英國，參觀港將戴偉浚所效力的英甲球會貝利，與這位18歲小將及球會領隊賴恩路維會面，親身了解他參與訓練時的情況。

戴偉浚去年夏天獲前領隊李爾奇勒從青年軍提拔上一隊，今季曾在英甲上陣5次，包括1場正選及4次後備。另外，他在今年一月代表球會出戰英錦標對費列活特一戰，終於取得在一隊的首個入球，可惜球隊以2:3敗陣出局。貝利現於英甲敬陪末席，已兩度換帥，現時由季內曾出任球員兼教練的賴恩路維正式接掌，但戴偉浚在他領軍下未獲出場機會，只曾三次出現在後備名單中。

飛機盃都要出下既

Lancashire senior cup

呢啲盃啲大會好似派 reserve?

大會派reserve
低組別派半主力

全場0比0
十二碼贏3比1晉級

Tsun Dai 有入 squad list?

sub

今晚聯賽有坐後備

Link

冇得出
隊波被絕殺

又有得隨隊南下 Milton Keynes

真係得個跟

好耐冇上場

降左班應該多d 機會

true

一齊降班

今晚榜尾大戰
有後備

又落後緊

0-2

Molamola

十二碼都唔入
都係降班把啦

有賭仔買咗十幾場串唔知幾多
其中一關買咗呢場both teams score or total goals over 2.5
結果淨係斷呢場

就係球12碼

貼飛上fb屌話冇咗500euro

又係最尾先嚟失波輸

Wfc杯正選

搵唔到既

因為個杯真係wfc

咁你都發現到

Lancaster FA senior cup

Wfc杯贏咗冠軍

後備出咗半場
不過隊波又係俾絕殺

貝利正式降班

老母pass accuracy 100%

自膠

又打後備

補番link:

隊波降硬班你係教練會點做
繼續出主力希望佢哋有一場覺醒踢番場好波報答球迷
定係擺明排hea陣出哂大後備幼幼睇下會唔會有驚喜

我估會出主力 要比人睇版
因為呢幾場好多球探睇有咩貨執
早排去睇後面全部球探

你點睇得出佢哋係球探？

一排幾個人著住唔同球隊既風褸 拎住本note係到jot 全場對比賽無表情無反應 有時聽到佢地討論唔知邊個球員 所以我估係雖然唔肯定

同埋咁岩果陣睇兩隊榜尾 所以係出黎睇有咩貨執都唔出奇 應該係

噢 原來係咁 巴打好勁
但做球探唔係應該神神秘秘嘅咩
咁obvious着晒球隊風褸嘅

浚仔32分鐘後備入替
隊友下半場一箭定江山
1比0贏波

去刺探敵情 / 簽大牌唔想人知就話姐

去超市 shopping 都要神神秘秘咩

有啲足球育成game個教練仲會同你講明呢場有大球會球探scout你添

今晚正選，有無link？

就有

貝利降班了